咪撚再情緒勒索叫人哋出去

唔出=死全家/怕死/對唔對得住被捕手足，同道德綁架有咩分別？乜柒都end game end game，水鳩班細路出去鳩企，出面唔夠人就上連登開post「屌哂你地老母」放負，講真每個人都有自己衡量過風險值唔值得出去㗎啦，洗撚你班冷氣軍師指點江山咩！

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全